{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/karak-tourist.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가락 관광 호텔"
    },
    "text": "可楽観光ホテルはソウル松坡区松坡大路28ギル5に位置するホテルで、可楽市場地下鉄駅から徒歩5分の距離にあります。 当ホテルは客室で無料Wi-Fiと有線インターネットサービスを提供しており、ビーナスレストランでは洋食と韓国式の食事を楽しむことができます。 客室にはエアコン、薄型テレビ、ソファー、無料ドリンクなどが備えられており、専用バスルームにはバスタブとシャワー設備が備わっています。 可楽観光ホテルはロッテワールドと約3km離れたところに位置し、金浦国際空港と仁川国際空港から車でそれぞれ1時間と1時間20分の距離に位置しています。 ホテルはビジネスセンターとランドリーサービスを利用でき、駐車場は無料です。 可楽観光ホテルはソウルの中心部から14km離れており、チェックイン時間は14:00からでチェックアウト時間は12:00までです。 このホテルはアメリカ料理とアジア料理を提供し、モダンな雰囲気を誇っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "可楽観光ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "可楽観光ホテルはソウル松坡区松坡大路28ギル5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルから最寄りの地下鉄駅までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "可楽観光ホテルから可楽市場地下鉄駅までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルでは何のインターネットサービスが提供されていますか？",
            "answer": "可楽観光ホテルでは客室で無料Wi-Fiと有線インターネットサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルのレストランではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "可楽観光ホテルのビーナスレストランでは洋食と韓国式の食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "可楽観光ホテルの客室にはエアコン、薄型テレビ、ソファー、無料ドリンクなどが備えられており、専用バスルームにはバスタブとシャワー設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルはどの観光名所からのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "可楽観光ホテルはロッテワールドから約3km離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルから金浦国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "可楽観光ホテルから金浦国際空港までは車で1時間の所要時間です。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルから仁川国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "可楽観光ホテルから仁川国際空港までは車で1時間20分の所要時間です。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "可楽観光ホテルではビジネスセンターとランドリーサービスが利用できます。また、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルはソウルの中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "可楽観光ホテルはソウルの中心部から約14km離れています。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "可楽観光ホテルのチェックイン時間は14:00からで、チェックアウト時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルのレストランではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "可楽観光ホテルのレストランではアメリカ料理とアジア料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "可楽観光ホテルの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "可楽観光ホテルはモダンな雰囲気を誇っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 649
    }
}